女權有一個好嚴重既bug

蔡元培話齋有權利就有義務，呢個亦係司法制度入面好重要既基礎

但女權撚既所謂義務係同其他女權撚爭取更多權利，仲有咩真義務

成日都問到啲八婆口啞啞